姊 妹 未 返 工 先 屌 經 理 公

是咁的
小弟既朋友係某公司做經理.
最近請左兩個女仔下星期返工
咁事緣有其他同事預先add左佢地入公司group.

但估唔到兩口子竟然咁撚熱情
係未返工前已經語出驚人
仲好熱情咁問候我朋友tim...

喂你咁樣講一半唔講一半喎 成件事係點？

件事點開頭架先

Ok 笑左

由叫佢唔洗返果刻佢都唔係你員工啦
屌柒你咪屌柒你囉, 有咩問題

屌得好
樓主收撚皮啦

未番工點解要add入group

自己同自己玩whatsapp

講d唔講d

以為係風化新聞

出返去先

食飯先

屌，冇頭冇尾你話佢屌埋你老母都得喇

講啲唔講啲
唔係以為咁都有人撐啊嘛？

明明係佢自己話唔敢話返

自編自導自演

個標題已經九唔搭八
內文更加唔知做乜鳩

我反而想知佢兩個期望有啲咩回覆

屌，中間del曬d msg 作估仔，唔係以為有人信呀？

兩你老母口子

樓主我屌你老母 重新學過中文啦

感覺講d唔講d嘅⋯

食快小小啦
講野講一半唔講一半

好多符號

正皮俾條女得唔得 ?
未返工已經知間公司閪

咁就梗係唔撚駛俾面啦
可唔可以俾我叠單屌多個經理一撚 ?

專登唔影大GRUOP講既野,可能老屈,唔跟咁貼喇

沉住氣，至少保持兩秒距離

跟車太貼 易生意外

冇頭冇尾講啲唔講啲
都係唔好跟車太貼

無上文下理好難判斷

個個突然間咁遵守交通規則

你又唔鬼貼事前d野

就咁睇你呢個經理真係 on 79喎

人地就真係好聲好氣

你再唔講之前係點 呢度d巴打都會叫你死全家

屌你❗️

公司炒人俾人屌都要放上黎取暖
記住開名添呀
咁撚小氣睇下得返咩人黎見工

未返工就add入group
兩條女唔撚返你份閪工都好正常

炒得車多

好大個官威
人哋都道哂歉認埋死狗，你仲要踩多腳叫人唔洗返，做個經理仔都咁巴閉

痴撚線條女，不知所謂，出黎做野做到咁撚樣

跟車太貼

大家好 今日係看圖講故事

OK 網絡公審

推到事主上水

低級職位

知唔知什麼是兩口子

收收皮先啦樓主

再cut多啲對話丫笨

1999

老麥經理？

屌鳩你咪屌鳩你囉 當自己邊位

樓主我屌你老母

你咁串咪咁串對返你囉,有咩問題
結論:樓主垃圾

Who are you?

唔post前因 死全家

乜撚野叫經理公呀
乜撚野兩口子呀 兩公婆先叫兩口子呀屌你樓主

睇到好撚燥
又講d唔撚講d

不過果個姐姐把口都好撚臭
唔番咪唔好撚番囉
想人氹人地唔撚理你又老羞成怒屌鳩人
仲要祝人無仔送終 痴撚線

兩邊都不撚知所謂

我屌你老母呀樓主公
你老母就真係冚家產

屌你都唔得，想喺到公審？
小心俾人公審翻轉頭啊垃圾

樓主弱智唔識中文？

agger

You can write ????

就咁睇個勢，樓主刻意唔撚講成件事既頭頭尾尾，比人屌就唔忿氣想喺呢到教訓啲員工。
個女仔無撚錯喎我祝個經理死全家。

樓主開完post 完全無頭無尾 解釋都無就話去食飯真係唔知開個post出嚟做乜尻

屌你咪屌你 經理好勁？

屌得好呀 有性格嘅後生

未返工就add人入group都9成9係閪公司

On9 死港女
自己話唔敢返咪唔好返
唔係要經理求佢返下話

工都未返就add人入group
呢個經理都入世未深喎

經理呢個職函比D食肆/零售用到濫哂
阿豬阿狗又話經理

粗口加emoji真係乜霸氣都冇哂

仲以係屌左經理個老公

個經理係男人咪公囉

宜家d人中文真係好好

前因後果呢屌你 CUT曬啲野就想係度屌人？

語癌唔好學人開post

收檔啦

痴撚線公司

樓主係咪洗讚小鴨鴨經理
遇著爛口mk妹
所以想上連登取暖

兩口子呢,就唔係我主意黎
我只係copy and paste ,唔鍾意你咪屌囉

順便一提,我中文合格ge.

完全無內容
0分啊

閪公司 屌你咪屌你囉
垃圾公司經理仔 好大既官威呀

求問乜鳩野係 洗讚小鴨鴨
成日見唔明

樓主係咪想個標題壓韻格硬創造經理公出黎?

收皮啦 又係自己野借朋友打出黎
見到無人撐就笠水 抵你俾條女屌

樓主晚餐食九大簋呀？？？？

出圖未呀？？？？？

未撚返工ADD兩條女入GRP, 擺撚到明狗公啦....

類似啦

我唔覺有咩問題喎

Mk互呃like集團

問你完整故事係度九唔搭八
講唔出就咪撚學人出post啦

要咩圖呢?

男教師係咪叫教師公呀
男護士係咪叫護士公呀

General English?

樓主雖然係on99
但條女個格都好撚西好白婆格

我都想知
淨係見個個mk fb都話自己係嗰度返工
要落mk問佢哋先知

前文後理

兩口子解兩老婆

係大GP講過乜呀

照字面解咪係

唔通叫婆咩

畫虎不成反類犬

女嘅就經理乸、教師乸、護士乸

前文口後理囉，咁都仲要問

等等呀,要等朋友覆

得兩張圖

朋乜撚野友丫, 諗緊點CUT D圖咋話?

on9 之前d對話呢?

唔信咪睇第二個post囉

無頭無尾得中間，
叫我地看圖作文？

咁你自己未清楚成件事又開乜春野post啊

連登仔終於有返獨立思考
唔再跟車太貼

網民未滿足 先屌樓豬母

我係要入黎屌鳩你呢D垃圾

屌你老母語癌去補習dse中文先開post啦
都唔知噏乜鳩 成件事得頭同尾 最重要嘅中間去撚左邊
你作文都要起承轉合啦
個標題又起得柒過人，你冇嗰種能力就唔該正正經經寫返個正常嘅標題
睇到燥

樓主個topic好撚柒

近期太多炒車事件 依加個個都慢駛[

開post乜都無 排隊屌老母

關咩事 呢啲得一兩張唔出全部既圖不嬲都會畀人屌

其實樓主小學畢業未

好慘 上黎想得到認同 點知係咁比人屌

好慘 佢要番去自己公司先有得取暖

以為咸片名

老細大撚晒ar屌你老母
成日屌後生員工扮野 摺撚埋啦

根據炒車定律
今次應該係樓主屌得岩

經理公

樓主廢撚到

你老母成6頁都未有前文後理
又係到死撐自己中文無問題
垃圾

同人鬧交都要加emoji都幾柒

2條女張圖呢？
無圖點評理呀？

X2

仲以為係J圖post

如果樓主無cut對話，兩條女又真係on9 wor，想個經理幫佢兩個出頭，個經理唔so佢又即刻屌

呢個係所謂既言論攻擊,但人地已經話係send錯
因為咁而 "嚇到" 佢兩個唔敢返工.

其實開po想講ge野好簡單.
你話唔敢返工,人地咪成全你叫你唔洗返囉
問題係把口唔洗咁賤ge,咒埋人全家

東家唔打打西家 好正常啫
不過估唔到宜家d人思想咁古怪.
咁都可以話冇問題,乜乜物物啫
怕跟車太貼,我覺得冇問題;
但如果咁都可以盲撐,我都冇乜好講.

屌啲經理真係好麻煩

但你一野黎就叫人唔使番會唔會太激

Cap咁耐得一張？
即係頭先叫唔洗翻工又邊位

戇鳩經理，有姊妹都唔食咁正直
一睇就知一定淫底，兩姊妹一齊玩都咪話唔過癮

都係經理

一早開po出晒啲圖咪唔洗比人誤會

睇怕都係啲餐廳part time

差d睇唔到你覆咩

經理唔係我
至於點解會直接咁覆,個兩姊妹當然仲有其他問題啦

但係個家姐一黎就咁樣,我覺得佢呢個決定做得好啱

經理公 我以為你打少左好多隻字

網絡公審啦

觀點與角度既野咁主觀
就算齊晒圖,要兜個圈搵第二樣野入你都係咁ga la.

信咪信,唔信咪又係咁
係連登開得po,我都預左會有咁ge反應.

成個post 好撚長輩

BYe

如果佢話自己想打「公司經理」
都仲可以幫佢兜下話係打字排錯位加唔覺意刪字
但甲硬話個「公」係解男人
真係唔知想點

好奇問下
其實你開post做乜
你自己都話觀點與角度
無知請教，你呢件事有乜討論價值？

諗住連登仔會認同，一齊屌柒佢地兩位再安慰大家

冇ga,冇特別ga.
我有我開po

要認真嗎

Cap到1999咁
弱鳩智 祝你執撚左去

追左成晚都未有完整版
太失望

我覺得係姊妹花on99，
人地話send wrong都要搞大件事，
十足十啲八婆係度搬弄事非咁，
叫佢唔使返都好正常啦

Sorry
應該唔會有.
po黎都晒氣

得㗎喇樓豬
冇特別
亦無須認真吖嘛
大家都明㗎喇
唔好再解釋啦
開始柒喇

乜宜家廢老都上連登

純粹想屌個標題，乜撚嘢經理公呀？你係覺得自己可以精緻咁寫個靚標題所以先咁寫吖，定還是你以為自己中文真係好到咁呀？

留名等睇姊姊版本

覺得差咪屌囉
我諗住押韻啫

唔好隻隻字都隔一隔啦
你唔講都唔覺嗰十隻字係分兩句睇

押韻
弱鳩智

經理公 cls

咁耐冇個女既圖 點撚樣討論呀
經理 公

Sorry囉
之後都係做返cd-rom算

勞資糾紛

經理公 打冷震

諗住公審人
點知比人屌
仲要標題柒
你老母比狗屌呀 經理公

樓主應該做雞 平時都龜公 龜婆咁嗌

樓主當呢到係你個fb

樓主扮咩唔係你打篇文
你估好多人會打中文用個 . 黎當做係句號咩

依個post做乜撚野
9唔搭8既

咁你仆街啦
祝你應驗whatsapp既內容

經理公同同事好撚柒
打咪打又要話send錯
無陰公呀經理公

你開po黎做乜撚

乜撚都放上連登 想人幫手網絡公審？

每日都有人比人炒 比人屌老母嫁喇

駛唔撚駛幫你報埋驚呀

受唔起比人屌嘅壓力就縮返埋你老母個閪到喇

樓主同個垃圾經理都一鳩樣無d氣度

做埋d小學雞行為 唔係話撐個兩個女仔

但你放佢上黎想博咩先

推到姐妹花出post 回應

嚴重懷疑個對姊妹係咪唔識睇英文

我想問有前文未? I

呢個post完美體現溝通能力如何決定成敗

199，on9樓主

唔明點解可以一面倒屌樓主
第一頁回覆的重要性

聽講係新開戲院

你食埋屎添啦

下？無打你工，唔屌得你？你以為你邊撚個臭西？

幫我同你朋友講：屌佢老母臭西啊

你up 咩，你想講咩？自己組織下先

Group 嘅對話頂頭會有名咯
呢種係直接對話
一定唔係group

左手send右手
自編自導自演

辣殺

唔講咁多，即刻搏炒

話有其他問題做咩唔放埋啲圖上嚟
放啲唔放啲
好難信你啵

其實睇得出同事A係同自己條女or仔嘈梗
明顯係sd錯
不過呀經理公都真係幾串
所以super打和

撐樓主 樓主淨係個標題有啲柒姐
但係呢啲仆街死港女一定要屌到佢爛
啱啱入公司咁撚樣態度 一句唔埋就兜面鬧鳩你
乜撚野閪格黎 我睇樓主個fd(信住先)都好聲好氣
個姐妹親子雞丼竟然少少事都反你面，扮弱雞內裏閪

樓主加油！一定要推爆佢，爆佢地個閪樣出黎，起埋佢地底！

推你老母閪

垃圾閪姐妹

咪撚放過佢地

放d唔放d
明顯仲有好多對話

姊妹靜雞雞 不久便面閪

題外話 其實真係好多黎搵工搵兼職既好撚大牌

黎見工都勁無禮貌

大家第一次見 見下面填完資料之後講解份工會做咩姐
洗唔洗臭串

姊妹撩雞雞 無耐便露閪

條女幾大?
咁似小學生向老師告狀既情況?
未返工就向上面投訴咋型
呢d留佢地係度做除左條女
其他人都唔會有好日子過……

陰公CUT頭CUT尾上嚟博同情
比人踢爆就小學雞脾氣發作:你咪唔好信囉

死柒頭

懶人包：傻閪港女閪痕想撩人地 搏同事歡心失敗 點知同事拒絕並將其淫賤行為po群 心有不甘話人地言語攻擊 最後仲屌鳩經理 辭退搵下份工繼續撩仔屌

支持樓主出佢地樣

如果老闆未講你唔洗番就屌爆佢
就話你威啫
宜家係柒

兩姐妹做得好

樓主唔好理個兩姊妹啲fd啦 mk打手已經佔據左成個連登

連登根本好多見人屌佢就屌嘅小學雞

經理公應該係文忠公啲朋友
我明點算

樓主今鋪柒出國際

自己整d whatsapp 對話呃like ? 工都未返就add人入 group , 是咪on9, 返左工都要得人同意至add la

你點知他朝一日會再見？

而加d90後真係呢

利申：90後

最ON9係同事A

最on9 係樓豬
表達能力差就咪學人開po 博屌咁款

兩條痴線閪都咁多人撐
為無咗份工咒人屋企無仔送終
咩白頭人送黑頭人
使唔使呀

無計啦 鬼叫呢度都係痴線佬集中地咩
痴線佬睇痴線閪自然唔覺有問題

喂你兩姊妹知你地mon緊post
塊閪咁痕快啲張開自貼上黎啦
大把連登仔肯屌啊

負評係比個標題既
乜撚野經理公
用粒點當句號已經弱智
仲要亂鳩作啲字

經理！！我們到了！

其實一開頭係因為樓主無貼gp對話出嚟
無頭無尾淨係話條女鬧個經理
大家要佢貼gp對話
佢又要拗乜嘢信嘅人就會信又話要等朋友sd過嚟
啫係自己資料都未齊就走去開post
標題又怪
畀人一面倒鬧幾頁都好正常啫

見又點撚樣？

一睇就知係垃圾炒散餐廳啦，巴撚閉經理

樓豬正傻闣抵比人屌

語言障礙症患者？

點睇都似係樓主借刀取暖
祝樓主爛春袋 生生世世做心國人窮人

推到經理出現

俾我都屌你老母啦！死傻閪！

同事A一定係死肥婆！信我

重點係呢度?

ON9仔

🙂死港女🙂

同事A應該用男朋友講姐

佢地2位洗唔洗咁敏感 經理又唔洗一開波就收人皮 解釋下咪掂

段野咁好心機要加哂emojis 2位新人應該細佬囡？

我估係m記

經理公
乜依家弱智都可以做經理

最多只係講錯一句野姐
都唔知激親你d咩
樓主一黎就叫人唔洗返工
真係幫唔落
仲專制過共產黨

冇details都想人幫你仲係到抱怨
兩邊都on99

經理上水未

樓主po埋佢啦你而家都冇po佢講果d言論攻擊又係po d唔po d

快撚d生癌死喇樓主

....

係咪又係果d所謂妓者係自編自導網民熱話？

有時柒左就自己深潛算啦

搞到咁肉酸為乜

屌 個經理柒撚咗就咪po出黎啦

咁撚樣都叫最多講錯一句野
女人真係大撚晒
俾著係毒撚

收皮啦 講錯唔係得罪呀 邊個話經理唔撚屌得 收皮啦執柒左佢啦 屌你老母西
記撚得forward比你朋友睇

人地唔係你員工屌你就屌你啦戇鳩

全內容呢

經理公

樓主好撚老土 60年代定70年代人

究竟經理公係乜撚野黎

弱智經理

仲要開post
似足個種垃圾智障以為自己好有料嘅人

又姊妹花，又經理公
柒到打冷震

樓豬同果兩條女都係on9
完

Yoyo!check it!
姊妹未返工
先屌經理公 (單押X1)
Yoyo

屌你

經理😵 M記經理阿？

經理幾時做左皇帝?

唔講開頭嗰啲 之後樓主貼咗出黎堆人咪又係無停過 以為自己好型咁係度屌
根本先入為主

連登仔又炒車

樓主起身未？爆多啲料啦 撐你啊
屌柒兩姊妹

做得高層個個都戇撚尻尻架啦

心虛咪唯有淨係貼人地D衰野出黎搞公審

樓主, 一打接實

同東_ 報一樣咁on9
下下懶押韻
弱9智
我唔撚信係mk的地方搵到
2張圖都偏向經理到。
Mk妹出圖就應該偏向mk 到。
7左咪認lor
又朋友又點點咁。

樓主條碌柒講啲唔講啲，抵你被人屌啦撚樣。

Ok 網絡公審

屌你咪屌你lo 你邊位啊樓主
祝你朋友同你老母老豆即刻中風瀨屎瀨尿到100歲啦

而家屌你老母臭閪呀！

樓主

樓主同你朋友老婆仔女生梅毒
好撚慘啊

樓主講d唔講d咁

你話你老母比佢地輪姦都得la

屌你一個柒碌經理仔以為自己好撚大枝野，咁撚威就唔洗俾兩個靚妹屌都唔撚敢反擊啦撚樣。

標題同某報一鳩樣

唔撚知個價值係邊，不嬲公司 GROUP 都 ON99

樓主都係做翻啲靜啲嘅工
少啲同人溝通 你講嘢真係唔掂

支持姊妹
屌得好 有膽識

講啲唔講啲 抵你比人屌

放上黎取唔到暖 就扮觀點與角度
間公司請左你呢一條傻鳩又真係唔使再請多兩條

落

好撚柒

姐妹花 經理公 好似粵語殘片d名

戇撚鳩
自大到呢，你創個字自己明就所有人都明
聰明人都會用男啦
公?公你老母，啱啱申請落黎香港?

再上啲嘅對話呢??
個同事係真係wrong send定特登玩野?

樓主應該人係女，而且年紀有返咁上下

最撚憎呢d人
又要講又要扮wrong post
屌佢老母

sorry回錯post

拎制服，餐廳定保安

樓主係咪同事A

支持大家繼續屌7樓主 屌到有識佢既人起佢底 睇下經理公係點既樣 個樣有幾公